Telegram group比警犬爆格

push

死狗
點解連tg都可以失守

CLS架

點解要解鎖

都叫大家唔好太靠tg 好易有鬼 又有電話

點搵到人？ 電訊商？

紅衞兵

第一日就有鬼啦
匿名一定會

佢自己走去受訪...............

不負責任管理員

比group主自己人出賣架仆街

現場都有鬼呢d group 點會放過
希望入左group 既人無開顯示電話number
未較既快較

文字獄，法未立，文革先到。